而家既形勢係群眾鬥收左錢既群眾，唔係文革時既群眾鬥群眾

好多人講而家香港進入70年代既大陸文革時代既群眾鬥群眾，
但就我所見係有好大既唔同。

文革時既群眾鬥群眾，最出名當然係紅衛兵鬥人民，
但紅衛兵都分幾個派系，聯動派、保守派、造反派
佢地會鬥普通人民，同時會互相用武器械鬥。
紅衛兵多以青年為主，最多係中學生，
而重點係，佢地大多數係真心相信自己做既事係正確，唔係為錢／飯盒上街，
所以佢打起上黎既兇狠，同唔怕死唔係講笑

但而家香港既藍絲同福建幫既廢老，唔排除有少數係相信，但絕大多數都係收錢做野
自古以來僱傭兵都冇忠誠可言，全部都係見風洗利，只要利益同風險唔成比例就會鳥獸散。
老實講，其實黑警都一樣，你估下如果而家宣佈冇ot claim班狗會點?

所以我認為而家香港仲未去到文革時既群眾鬥群眾既時代，
主要係冇一班真心相信中共係好人而又同時唔係得把口，真係會行動既人。
至於點應對就大把po有講，連登都有共識，我就唔多講。
頭蓋：唔鼓勵任何犯法行為

推

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

會唔會呢班廢老就係當年紅衛兵？

果堆紅衛兵 就係6-70歲左右

啱啦

係，但佢地當年信，但而家大部分都唔係真係信啦啦
你問下佢d孫飲咩國家既奶粉

但有好多喺香港土生土長既，就冇做紅衛兵既

唔飲中国奶粉正漢奸

點解要不推文

錯手

唔好輕敵
確實係多左唔少真心撐政府的人行動緊
未必係行出黎打
但都開始整緊文宣快閃